覺唔覺青島啤酒幾好飲？

雖然唔知係咪大陸啤
但d 麥味真係幾正
飲到好有Feel

地盤佬最愛

其實有d 似budweiser
麥味好正

地盤佬最愛獅威喎

都Ok呀

有冇巴打鍾意飲黑啤

正嘢

一定好過藍妹生力果堆先

青島點會唔係強國啤
樓主扮儍fake鳩人

飲強國啤 竟然冇比人屌五毛

因為真係好飲既

頭2罐最好飲

青島原漿

青島同藍妹都正

大排檔一定係飲青島

當年要不要德國佬青島點會出名啤酒

要不是

飲開尿？

1903年，由來自德國的商人聯合投資40萬德國馬克在青島成立了日耳曼啤酒公司青島股份公司，採用德國的釀造技術以及原料，號稱使用嶗山（位於青島東部）礦泉水釀造，在中國生產德國風味的啤酒，主要供應一些在中國的德國人和另外一些西方人。
1914年，第一次世界大戰爆發以後，日本侵占青島。1916年，日本人侵占了德國商人的股份，買下英國商人的股份，將公司更名為「大日本麥酒株式會社青島工場」。生產品牌除原青島啤酒外，也生產日本大麥酒旗下品牌朝日啤酒。

青島啤酒的燈籠
1945年隨著日本的戰敗，中華民國政府成立行政院收復區全國性事業接收委員會，沒收日本在中國之資產，於是工廠由青島市政府當局派員接管，更名為「青島啤酒公司」，隸屬於行政院山東青島區產業處理局。1947年6月14日，由中國國民黨黨營企業「齊魯企業股份有限公司」購買，成為「齊魯企業青島啤酒廠」。1949年，中華人民共和國的成立，青島啤酒被中國共產黨沒收，更名為「國營青島啤酒廠」。

雖然係大陸啤
但真係幾好飲